其實乜撚嘢叫做「高度完成」？

你老母完成就完成啦
高乜撚嘢度完成？
100%就叫完成
高度完成即係未到100%啦
咁叫乜撚嘢完成呀？
即係啲嘢未撚做完又差少少咁呀？
未撚完成就唔撚好叫完成
自欺欺人自我陶醉叫做撚晒咁呀
仲要話俾人聽我做咗好撚多咁
屌你老母共式中文真係好撚戇柒鳩鳩
語言偽術就係呢啲

完成左百分之八十？
你聽邊個講架！？

係連登講「高度」真係未撚比人屌過

我高度同意

戰神渣古

共匪用字就係咁

高度自治

連登仔對高度好敏感

平均高度180

高度獨立得唔得？

做完未？
未做完
差幾多？
差少少

做完未？
差少少做完/差唔多做完

同一個情況 兩種dialogue,後者明顯慳水慳力好多

「差唔多」都係用嚟modify「做完」
同高度完成個結構一樣
只係共式中文太難聽
實際上呢種結構好正常

咁你講做咗80%咁樣咪得囉
起碼我知道你做咗80仲有20未做
點都好叫做有個數吖
你老闆一句高度連數都冇
撚知你做咗幾多呀？
人哋鬼佬都有句5 down 95 to go
日本仔都識講完成度80%都有個量化喺度呀
唔撚好同我講高度完成叫冇問題呀
聽起上嚟得過且過咁
十足差不多先生咁撚樣

差不多先生啲朋友